請求US/UN designate 特區政府為恐怖組織織

證據確鑿
文宣大神s 可唔可以幫手

全面封殺港府!